林鄭重點 快點割蓆

重點 快點割蓆

大家知點做啦

不割！

死都唔割

叫柒婆收皮啦

割你老味

不割

佢想街坊 市民 割

所以琴晚先比你地玩得咁開心

事實證明林鄭已經冇晒乎
守株待兔等緊民意逆轉

根本劇本就係想分化

收皮啦

同琴日講嘅野一模一樣
只係無提問環節

香港人一直割警暴 你攬住姐

兒登成班五毛黑狗已經傾巢而出

佢做咗幾個月下流手段，你班友都唔割！

好心急想割走衝衝子

成班連登仔仲要正評支持
比林鄭條柒婆撚狗咁撚

党鐵停駛，極大量商場唔開，政府嘅目的已經十分明顯！

政府要將輿論引去
“示威者係社會被全面大規模破壞嘅始作俑者！”

大家文宣要引導返去政府先係始作俑者
“政府仲要推幾多惡法挑起社會衝突”
“政府仲要推幾多惡法破壞社會原有秩序”

同持槍畜牲暴徒割蓆

我諗再燒支共旗 就會再用緊急法 推23條

割你老母

唔完美 可接受 要改善

割你老母寧死不割！

唔割